其實佐助隻鷹點嚟

佢跟大蛇丸學通靈都係撚蛇
之後做咩萬蛇死咗之後會變鷹
一般人都好似淨係通靈到一種生物？

再講雷切同千鳥就即block

因為雷切勁過千鳥

Show Blocked User - 張飛劉備今天我
Show Blocked User - 港大BBA0

雷切係勁過千鳥

Show Blocked User - 英倫風🇬🇧

佢問楊過借返嚟㗎仆街

隻鷹淨係出過一次咁大把
最後大戰咪又係用返蛇

因為麻鷹捉蛇仔

因為條蛇比隻鷹夾走左 有冇睇架你夠竟

證據一：鷹係鳥類動物，所以千鳥=鷹
證據二：老婆小櫻，取其音櫻=鷹

因為鼴係烏鴉，所以佐助先要揀返隻鷹嚟襯佢
利伸 9 up

因為須佐能乎勁過仙人模式

陽具死左之後搵新主人

大戰冇用鷹？

用千鳥變出黎

垃圾火影

因為鷹剋蛇

呢套野都討論? 不了

之後再簽過約

好似同一間經理人公司

帶土比佢？

千鳥嚟
（千鳥=包括鷹）

抄我 收皮啦

佢同櫻本身就係神鵰俠侶

唔撚記得打輝夜有企過鷹
自隊

繼續上全力上無論每個對手招式多誇張

因為佢個隊由蛇小隊變左做鷹
又冇左天之咒印冇得飛 所以就搵隻鷹返黎防止打空戰俾人屈，又可以做交通工具

又係獨臂俠

關帶土咩事

因為 英該幾型

但小櫻係郭芙

雷切>千鳥
鷹係鳥

同萬蛇傳不和 局住整死佢唔俾戲分
最尾有返萬蛇都係前期拍定

個隻叫青蛇

最垃圾漫畫

咪講過一億次，卡西用雷切劈開過雷電所以先咁叫。樓主自block 啦

帶土話

咦 新既通靈術 幾時學識架

岸本畫錯

Show Blocked User - 戴定頭盔先

草夠錢買新坐騎

火影真係是旦一個話題都上到熱門

對應該鳴門唔用文太

呢個post唔紅
大家有時間入來幫手答一答

雷切>千鳥

Show Blocked User - 曾志矮123

樓主扑曬我地無人覆你嫁啦

螺旋丸＞千鳥

雷切 > 螺旋丸